<月經> 年輕是原罪廢老幾時先死哂

垃圾港鐵洗錢叫人唔好揹住背包搭港鐵不如洗錢教育下班廢老

我去旺角，係調景嶺上車，個批鬥座無人坐我就坐左落去

坐左兩個站，有個白頭髮但勁好中氣既阿婆問我
婆：小姐，你個位可唔可以比我坐？
我：好呀（秒彈起身）
婆（坐左落去）：你坐錯位喎
我：下？個位有寫你名架？
婆（呆左）：我話你坐錯位呀
我：下？個位有寫你名架？
婆：個位你唔應該坐架
我：你話要坐我已經有讓比你啦
跟住佢收左嗲

坐多兩個站，有個呀媽帶住件六七歲既細路上車
婆：你地邊個站落呀，比你地坐呀
媽：旺角，不過唔洗啦，比佢企下啦
婆：得啦我下個站落，拿呢個位就係你架啦！

究竟乜撚野邏輯，我比既車費又多d，坐下個位又要比人屌，年輕人真係咪撚學人攰，已經唔係唔讓，都要屌，阿婆，願你百病纏身，長命百歲

廢老讓座比佢 都咁撚多嗲

比我就直接話唔得 屌那星家陣老奉讓比你？

仲要驚撚死我會再搶黎坐屌佢祖宗十八代

仲讓畀佢係你on9

下佢都坐左係度唔通我叫佢讓返比我咩